Het was zo uitzinnig strak en heet dat ik lag in de prachtige vervoering van volledige insertie voor enkele minuten.
Ik had de arm van mijn tante op een manier zien bewegen om me te overtuigen ze was haar eigen clitoris aan het schrobben, in feite de beweging van haar hand zichzelf kronkelen werd door mijn codestuk gevoeld.
Ik liet haar doorgaan, tot het vinden door het onvrijwillig kronkelen van haar billen waar ze het over had opnieuw te besteden, ik hielp haar met mijn lul en had er nauwelijks veel van gemaakt beweegt voordat ze weer een eerbetoon van lust stort, met een gil van verrukking, en met zo'n druk op mijn pik als bijna hem tegelijk reed naar een vergelijkbare ontlading.
Ik heb mijn best gedaan en ben erin geslaagd het niet te volgen pak.
Mijn tante was onverzadigbaar en ik was blij haar zo vaak te laten spenderen mogelijk, en ik heb zo zaken geregeld die ze eerder had doorgebracht ik kwam bij me in de laatste crisis, die ons samen greep en we stierven weg in vreugdevolle kreten van grondig, maar dan tijdelijk, tevreden verlangen.
